有冇人試過比人呃J圖(交友app)

之前玩交友app
match左條女幾正
一黎又係好主動
加line加乜柒咁
傾多兩傾就send張自拍出黎
又send d假片出黎逼我打J
跟住就同我講想要我條J既圖
聰明既我就上連登成人台拎左條J比佢
之後傾多兩野叫我拍片打J比佢睇
想問下呢d係咪最新騙案

試過SEND過打J片
點算

自己早過佢upload上網先，咁就唔怕比佢勒索

唔show樣怕條撚？

交友app有用真樣

gay佬想睇你條j

得碌鳩 拍咗你都可以唔認啦
更何況要玩你 你係poJJ自拍嗰陣已經玩咗
就算真係玩 都好快冇人記得

不過當然R佢出片先

咁睇黎佢真係想睇我打j

去馬啦 得碌鳩怕撚咩
露樣就不了

條女仲send語音話我唔信佢

一句到尾 露樣不了
除非佢都露

原來啲臭雞公開自己做雞就係呢個原理

依家有玩緊
都冇理佢係咪真絲
精蟲一上腦就唔諗後果了

分開send點會知係咪你條撚

求line

但佢唔係要face time
btw 有冇打j片比我down黎試下佢